達哥食撚屎 連射兩晚波

屌 嬲，上網追返射鵰算

見你班傻仔冇咩反應，遲下影都冇

作個大話都作好d 啦。。。 咁樣射兩晚波
肯定是同果個vivi tam 啪啪啪

依家仲有冇寫假紙?

比錢sub左

去佐玩達分期

搵ViVi覆診

認真mode：有啲身體檢查的確係需要留院一兩日

達哥同vivi 有無敦輪過？

射兩晚波去溝女

有女溝仲理你班兄弟咩

好奇一問，達哥係咪真係媾緊vivi?

咩溝緊 食埋了

應該係vivi 溝佢

晚晚9:30撩達叔扑野

個vivi傳閒結左婚架喎

唔開關你閪事咩，家陣你出糧比佢？
晚晚同你地匯報行蹤好唔好

達哥應該真係身體檢查嘅
如果唔係陣間出街比人影到擺上網又有排煩

借兄弟賺錢

夜晚9點半身體檢查
觸診2晚呀？

借兄弟上位媾vivi tam

班傻鳩達粉先信

你又知佢日頭唔洗check？
可以入院兩日呢

yes

日日係樓下撞到佢咁濟，沉日先見佢拎影相d架生落地鐵😂😂

負皮是給傻西樓主的

樓主實係成日係chat room打369班小學雞黎

請珍識達哥

割

我睇開大J

咁就證明我講野既係冇錯

係係係
我我我

打飛機太多入院 深表遺憾

呢啲係佢本事。
比你同樣好似佢咁開台打機，
你有無咁嘅本事做到佢咁？
只能話佢好識把握機會。

好威呀

同埋佢開始回塘

打bio7 同outlast 2都好悶

我覺得game問題比較大
bio7都算
outlast真係唔知做乜鳩

我老母都試過入院一兩日做檢查
有咩問題

其實佢玩到咁算好勁
隻game真係屎黎

我睇開笑波子

究竟連登有幾多新user

屌佢老母臭閪,我地兄弟日能日幫佢加人氣接廣告,成能日請假,正仆街黎

仲要sub燃左先黎睇少兩日
蝕燃晒

直頭好過自己玩
自己玩10分鐘就覺得好悶

邊有人睇達哥架==